有無人想親親小港女啊

快啲add我tg啦，你夠靚仔仲有機會入我個谷㗎

無 咁我一陣先推

問真個句，點解要係網絡虛擬世界扮女人，係咪真係咁快樂?

唔通喺現實世界扮牙

冇

認真 我有gp 暫時廿幾個 有男有女 90後 咩都傾
想入 留tg

你死出去啦，阻住啊姐搵食

已經親咗^^hi

呀嬸

食完粒藥都流左粒眼 我辛苦 唔好鬧我

我唔係話你囉on9仔

畀你激撚死

咁係邊個 我好驚

我驚

我講緊啲人開谷小圈子又約
你就quote我
我叫話叫你都應該去吓囉其實
埋到堆真係唔同，做乜都無錯無人屌有一大班人幫

鬼唔知你無應佢哋咩死八婆

好柒呀 好開心
我不了 男既為食女 女既唔個為乜
都識唔到朋友 唔去弓弓

好哀呀 嚇死人咩

識我死八婆 無啦啦屌鳩我 哭咗

典實我都唔係鬧係呀 好似完全鬧錯人

你鬧14

係 屌 好無古

笑死屌

me say

早十秒講唔洗發癲

嚇到禾心肝囝jump來了

我打得好撚清晰！你唔明我

大家有病請睇醫生

我都差啲病發

************差啲*****

對唔字 我腦運作唔到

差啲爆哭

畀你做一秒水果

挨 挨pad

半個陽氣🙄

我點解未藥眼瞓

關個掣跳咗事

柒到仆街呀呀！

binuc 我心靈

多謝 我安心睡覺

發夢now了

14 道歉了

我想知咋🙁🙁🙁🙁🙁

你唔知咩

得我知👌🏿我🤚🏿🤐

我瞓jer左

應該係出邊了今日

no

求你消失